不厭其煩都要講，發夢既野留返係夢入面，要認清現實

推畀咁多位學生睇

就算夢境入面個立法會幾真實都好，
夢境始終都係夢境，唔好諗住去差館自首。

發夢整污糟左立法會都係，
千其唔好打算返去立法會清潔，
認清楚咩係現實，咩係夢境。

更加唔好係公眾地方講自己既夢境，
要講就留返下次發夢，我地一齊再講。

答位手足，我地下次夢中再見

推

Push